公 司 班 肥 婆 真 係 好 撚 自 私

公司個飯堂有5個微波爐
應該每人用一個爐 叮飯
但係 有一兩個肥婆霸哂d爐
一口氣 叮哂佢地三餸一湯
等左勁耐

之後早d落去叮飯
有次撞正佢地兩個 同一時間想開個爐
就係度 [摺]我
心諗 個爐您架 您都霸哂四個爐
死肥婆肥到豬油咁食少餐啦

見到d人好鬼自私
呻下

落美極

捉佢哋入廁所教訓下囉

搵美極爆佢樽

照叮，理西佢

公司有飯堂

肥婆樣衰格又衰

公司d肥婆真係好撚黑人憎

問佢豬扒可以點整

度度肥婆都係仆街
搭地鐵又死迫爛迫
係公司就玩扮工政治

我屌你班肥婆快d死啦

十個肥婆九個賤， 公司都有幾個肥婆賤閪

肥婆真係好仆街

樓主放gua兩件肥婆張相上來 俾大家睇下佢地有幾樣衰

我個度個微波爐成日俾日成到好污糟，恨不得佢跳 fuse 大家無得用!